點解支共要問香港借4000億

咁撚大個國家都無錢？

負債 還唔到 唔係都唔使控制匯率得咁明顯
不過佢地應該無諗住還返比香港

this is

-.-！你真係唔識加喎 無限印錢（人仔）同港幣（真錢換美金） 呢年幾不停出個d咩 工程 就係不停吸緊港幣 超支超支超支

佢根本就係覺得香港啲錢係佢嘅

屌，李超人都一直有借大錢啦，

不過必定有借有還，支那狗就.....

你覺得中國有好多錢?

老老實實 文宣係咪可以講下呢樣野 咁燒國旗就好合理

就支爆

咁你要睇燒生。
雖然佢好燈。
但經濟啲嘢佢ok，有圖有分析。
兩個月前左右講過支爆。

如果用借比大陸呢舊錢派比所有香港人
平均每個人分到好似40幾萬
如果無計錯數

中國負債累累，又大量壞賬
遲早爆

電腦大爆炸

巴打賜教下

4000億貿易戰應該唔使一個月就冇哂

呢個fc左未？如果堅一定要文宣，等班大陸狗成撚日話共產黨對香港幾撚好

大白象實質用到嘅資金都唔知有冇一成，剩底九成漏曬入大陸，斷9大白象工程好撚緊要囉